{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_100749",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페이차"
    },
    "text": "都心の中の韓屋カフェは平日は07:00から20:00まで営業しており、週末は09:00から20:00まで営業しています。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 大栗パンは3,000ウォン、クロッフルは4,500ウォン、コンパーニャは3,500ウォン、二次ラテは5,500ウォン、アメリカーノは3,000ウォン、エスプレッソは3,000ウォン、カフェラテは4,500ウォン、カプチーノは4,800ウォン、バニララテは4,900ウォン、ドルチェラテが5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "都心の中の韓屋カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "都心の中の韓屋カフェは平日は07:00から20:00まで営業しており、週末は09:00から20:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "韓屋カフェで提供されているメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "韓屋カフェでは大栗パン、クロッフル、コンパーニャ、二次ラテ、アメリカーノ、エスプレッソ、カフェラテ、カプチーノ、バニララテ、ドルチェラテなどの様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "大栗パンの値段はいくらですか？",
            "answer": "大栗パンは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンパーニャの値段はいくらですか？",
            "answer": "コンパーニャは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "二次ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "二次ラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノは4,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテは4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドルチェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドルチェラテは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 171,
        "QA": 394
    }
}